機場巴士站有人被警曱制伏！

Lm

居然咁勇武
藍衫無保護衣都去拉人

咩事?

手足定？

地中海大叔

睇家d先

藍廢物點會被捕

lm

睇定d
唔知係手足定支那病人

黑警

棍都冇出 一定唔係手足

無用胡椒？搞撚錯

入境處/禁區啲狗點做嘢，可以俾隻蝗咁衝出嚟

可能用心良苦呢
你睇下依家邊個捉到咪知

天上九頭鳥 地下湖北佬聽過未？

似一個屌緊口
一個屌緊patpat

突然冇爆佢頭

肥豬gay

咁做咪自制14日大假囉

希望阿叔係有毒人

無用狗棍扑頭既

唔知呢個肺炎人有無支持過香港警曱呢

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

POPO低學歷。死字都唔識寫。

我都唔知同路人有樣睇

湖北旅客幫手傳播病毒俾黑警

唔撚用棍亂打？

入面果啲淆底唔敢捉

咪叫出面唔知頭唔知路果啲捉囉

警曱洗唔洗返去高溫消毒

RIP 警曱

唔似
入境大堂到巴士站有成公里，無理由闖關都比佢走到咁遠

開turbo

因為驚有血

肺炎人：靠 不是撐武漢嗎腥港賤產 禾屎毛漢陽

捉到個肺炎人 但連登仔又唔滿意了

回力鏢

未show 身份證嗟，一show 就。。。。。。

應份，定係你想我地高度讚揚？

===================
黃酒樓就頂唔住

恭喜兩隻黑警已感柒武漢肺炎

兩星期後到地府報到

兩個阿蛇自己睇路

左邊嗰個男定女嚟

個頭咁壓法唔會爆?

推

Push

如果係美國 一早開左槍啦

呢2個差佬要唔要隔離返14日?

有聲

屌，出棍打爆佢個頭啦

本世紀最勇武警甴

無開鎗無爆頭

肺炎病者

成枝漂白水淋落去啦仲胡椒

希望黑警中肺炎

我屌

冇爆血， 應該大陸人沖關

黎啲先係忠誠勇毅

推散仔去捉
Condom

csi口罩

呢d 就真係忠誠勇毅啦

無斷手斷腳爆缸啫喱狀晶體？
亞洲最優秀
淨係識打頭

狗仔R.A.P

天上雷公，地下海陸豐就知

黑警死全家生肺炎

天上耶穌，地下喬柏高我就知